日本仔明顯為左奧運會， 隱瞞疫情

奧運會攪唔成，日本經濟有排衰

日本多得支那唔少
攬炒大國

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動